無洛文，MJ成就邊會夠LBJ

.

LBJ>MJ

沙洛文 TL

Miss you so much

你有鄧加琳啦

Y dun Tg me

Mo jor u tg

Mj who

Lbj 咪有 Jr 囉

Michael Jackson

lm
聽日一次過清算

識D野

樓主收皮唔該

你唔講埋lbj 啲對手勁幾多

Lbj屈東岸擦數據，就話playoffs數據屈機超越佐敦 宜家又要賴對手太勁 明明自己都組隊點名買人，眼光差柒咗都唔抵得 當年自己都係組隊想屈人機，點知贏咗兩年，熱火收皮就即刻走人 好喇宜家又唔比人買勁人

又係你哋話佐敦隊友勁好多，我對題點答，宜家又想玩轉移視線 九唔搭八

根本東岸同西岸差幾皮
你試下叫尖士隊騎士過西岸打分分鐘季後賽都入唔到

自己有著數就唔講，仲拎嚟吹奏，好喇，好似人哋有啲著數，就要話唔公平，mj有勁隊友我冇，宜家又轉口風講咩對手太勁唔公平

古高 0 all star 有啲過份

lebron bandwagon

仲要mj年代d防守辣好多
邊似而家可以體毛犯規咁開心